[拋磚引玉]你地打算聖誕同另一半去邊慶祝

今年我地去山頂同食Bubba Gump